真不想走？基奧特賽後仍依依不捨...

作客1-3負於英超聯盟的副班長史雲斯，阿仙奴在一月末又遭重創。然而，僅僅是一場失利還不夠，兵工廠還將失去一位老臣，這就是基奧特。

今天的比賽，是基奧特在對陣韋斯咸的聯賽盃中受傷後的首次復出。比賽第76分鐘，在球隊1-2落後時，雲格用基奧特換下了艾利尼，試圖加強鋒線的實力。第79分鐘，米希達利恩左路禁區內橫傳門前，基奧特只差一步包抄到位；第85分鐘，基奧特中路背身接球後，將球做給了藍斯，可惜後者的禁區內突破遭到了對方的關門防守。

當球證李爾-美臣的終場哨聲響起時，基奧特顯得有些戀戀不捨。他有些罕見的與大部分隊友握手或者擁抱，甚至走到了球場的另一端，與守門員施治聊了幾句。之後，他才慢慢的走下球場。

或許，基奧特知道，這是自己最後一次身著阿仙奴的波衫了。在場外，多蒙特的前鋒奧巴美揚已經來到了阿仙奴的訓練場。而根據《每日郵報》的消息，他即將成為阿仙奴、多蒙特和車路士三方交易的一部分離開阿仙奴：基奧特轉投車路士，車路士將巴舒亞伊送到多蒙特，而大黃蜂的奧巴美揚則以5500萬英鎊的身價簽約阿仙奴。

為了引入奧巴美揚，阿仙奴下了不少功夫。本月，他們兩度向多蒙特提出報價都被拒絕。雲格原本希望用基奧特加現金換來奧巴美揚，但多蒙特並不需要基奧特這個類型的前鋒，他們更加青睞的是巴舒亞伊，恰好車路士打算甩掉比利時人，因此，車路士成為了基奧特的下一站。不管怎麼說，在這次交易中，基奧特實實在在的做了一次配角。

不過，基奧特真的只配做配角嗎？恐怕未必。今季到目前為止，基奧特共出場24次，入球7粒。賽季伊始，由於拿卡錫迪的加盟，他被雲格定位為後備。但賽季的揭幕戰，他就在後備出場的情況下攻入一球，幫助球隊完成了4-3的逆轉。時至今日，他在今季的4粒英超入球仍然讓他在球隊內的英超射手榜上位居第二位。

上月作客對陣修咸頓的比賽，基奧特在臨近終場時的入球幫助阿仙奴拿到了1分。那場比賽之後，雲格表態說：「我把他看作主力。」果然，在接下來作客對陣韋斯咸的比賽中，基奧特就正選出場了。不過，在雲格表態僅僅10天之後，基奧特就受傷了。從那時到現在，6周過去了，基奧特才迎來了自己的又一次出場，但這一次，卻極有可能是他在阿仙奴的告別賽。

離開球場時，基奧特有些依依不捨，這是事實，但另一個事實卻是，他沒有遺憾。古人有雲：眼看他起朱樓，眼看他宴賓客，眼看他樓塌了。在阿仙奴，基奧特的經歷何嘗不是如此？在史雲斯的這個雨夜，阿仙奴恰如一盤散沙一般。奧斯爾、施治，乃至最近狀態一直穩定的蒙利爾，都令球隊吃足不少苦頭。就算來到這裡的奧巴美揚進再多的球又能怎樣？

2012年夏天，當25歲的基奧特來到阿仙奴時，看到身邊眾多的青年才俊，他一定是躊躇滿誌的。最初的幾年，阿仙奴屢屢因為作客入球劣勢而無緣歐聯八強。但越到後來，基奧特發現阿仙奴距離歐聯八強越遠，上季的歐聯淘汰賽，他們竟然主作客都以1-5的相同比數慘敗給了拜仁慕尼黑。而在英超層面，雲格最高的目標似乎就是爭四了，以至於到了上季結束時，前四都沒有保住，球隊只能去參加歐霸盃。眼見今季，這支阿仙奴已經淪為了英超二流球隊，甚至連歐戰名額都拿不到了。在這支生無可戀的球隊里，基奧特再不走人更待何時？在基奧特與施治攀談的時候，法國人始終是面帶微笑，而施治的眼光中似乎還有一種羨慕：兄台，你可算脫離阿仙奴的苦海了！

離開全倫敦最垃圾果隊

應該係藍斯最想佢走
然後可以做阿狗最靚仔嗰個

作文堂

見到最後果句

就諗起有人改圖
將拿卡錫迪 key落左下果個
之後有段字係 條on9仔仲有5年要捱

山狗原來高豬SIR半個頭

到我地發覺無左豬腦
先知佢咁重要

企係到

去車都係後備咁有咩用
之前去愛記正選緊了

攔啦垃圾

豬腦